屌你老母狗巴個Apps真係冇撚用

痴撚線都出唔到個時間
每次行落去都同個Apps講個時間唔撚一樣
然後個Apps又出唔到個時間出嚟
咁佢整個Apps出嚟把撚啦
屌佢老母又加價
整出嚟啲野又廢
執柒咗佢啦屌你老母

次次都準喎

講到咁把炮就唔好再搭巴士啦
搭的士算啦

準喎
不過搵路線方面好廢

上面做乜野
你整個app出黎就有責任搞好佢嫁啦

講番個app
繁忙時間佢係唔多準
有時個時間仲會轉黎轉去
好多人仲投訴個時間顯示唔到，會變左空白
所以唔好依賴晒佢

好過城巴 乜柒都冇

啱呀
非繁忙時間其實好有用
有時我揀坐咩交通工具果陣
可以睇定先，見到唔夠時間行去車站我就會坐其他，方便左好多

個到站時間係受到路況影響既, 有時Show出黎咪預多少少走盞, 唔係下下要100%準確先叫有用APP掛

不過真係成日都出唔到個時間

同埋我發覺佢一開app彈出黎個廣告
你禁X, 十次有九次會中左個廣告開browser

好撚討厭
app入面有banner都或者可以接受
最好咪撚有
大佬趕住搵/睇你仲彈個全page出黎要我撳X 仲要冒住會彈去網頁嘅風險浪費時間

有一次apps明明顯示仲有一分鐘有車到，點知就冇車來，app又明顯30分鐘後有車到，咁唯有繼續等，等多半個鍾，點知都係無車，app又跳出去顯示30分鐘後有車到，我屌佢老母冚家鏟啊

聯營線真係亂到七彩
搭118冇一次係準嘅
明明個app話仲有7分鐘先到站
但架巴士已經到咗

成堆賺錢線加咗ETA啦

以前我做嘅時候 係set死左咩時間會係城巴slot
不過曾經試過如果九巴一脫班 就會出城巴時段班次

但係唔派有ETA嘅車去行
變相只show到預定班次